【公投】道路炸彈係中港牌定P牌仔？

沉日行行下係街
見到兩架唔同既中港牌逆線行，跟住比香港啲司機 砵到hihi，路人個樣又係事不關已既feel

中港牌

P牌仔

P牌仔
利申 P牌仔

女司機

都岩，下次開女司機

why not both?

P牌女司機

呢個唔係炸彈係核彈

女司機拖中港牌P牌

女司機+中港+P牌+Tesla 世界末日

This should be banned

好消息 (p/中港)其中一個唔係佢本人既

關p牌咩事 個個人都p過

假日+女司機+P牌已經係大殺傷力武器

其實求奇中一樣已經夠殺傷力

普遍而言啫
當然 有p係日日揸 經驗豐富
有人雪藏牌 揸出黎手都震埋

p牌會進步 中港牌唔會進步 只會愈嚟愈衰

P牌+女+Benz
中港+的士並列第二

仲有無得combo落去